《集思廣益》業主年會保障10點鐘鳩叫權利

是咁的, 本人個屋苑由上年6月至今一直晚晚有手足鳩叫. 但最近多做藍絲爆粗鬧返轉頭, 變左做黃藍牙較戰

黎緊就黎舉行業主年會, 聽樓下看更講有藍絲住客打算逼管理公司諗方法應對鳩叫
唔想令個黃看更難做之餘, 更重要要保障大家手足鳩叫既權利
所以希望各巴絲打獻獻計, 有咩理據可以0係業主年會度raise (e.g. 10點之前嘈冇犯法...之類), 令管理公司可以唔洗幫D藍絲做野?

求救